打開WhatsApp 碌兩碌出返去

傾心事嘅對象一個都無
想傾嘅對象又好似唔想理你
同屋企人傾又好似對牛彈琴咁
個種空虛寂寞感好難受
如果呢個時候有一個人可以無條件咁愛我、願意聽我講嘢，我會攬實佢嚟喊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我

我whatsapp得group同一堆唔熟嘅19同事
好清幽

Pm我 24小時在線絲打kpop撚佳

可能唔係你想叫春
係你想揾個人陪你

留tg

呢度大把人肯聽你講野

no la
唔係想拍拖搵人陪

留咗

Siri你愛唔愛我

見到都想喊

明啊
一個知心朋友都冇
全部都係表面話好知己
但對住佢地根本講唔岀心底話
或者係我直覺感情到其實冇人想知我心事吧

我明呀，我都係咁，而家慣左自己同自己傾

呢到放低心事 我地會聽

扮乜撚嘢姐 咪有個四方雞陪你囉

死撚開啦柒頭

快啲搵四方雞取暖啦

躝返出去啦弱智狗

我就算弱智都係你逼我